# Dniproua Front-end Engineer тестовое задание 

Спасибо, что подали заявку на позицию Front-end Engineer в Dniproua!

Это задание - первый шаг технической оценки кандидатов в процессе приема на работу. Основная цель - показать ваши навыки в разработке front-end проекта. Так же это техническое задание станет стартовой точкой для последующего технического собеседования в формате pair programming session.

## Время выполнения
У нас нет конкретных пожеланий про количество времени, которое вы потратите на выполнение задания, мы постарались сделать его максимально коротким, но достаточным для начальной оценки навыков и опыта работы. При выполнении задания можно опускать некоторые не первостепенные детали, если считаете это обоснованным или слишком ресурсоемким.

## Технологии и фреймворки
Это задание основано на React-е, который мы используем для разработки Dniproua, однако, это не жесткое требование. Если вы предпочитаете другие технологии, мы будем не против, если вы настроите свой проект.

## Задание
Для сайта Dniproua нужно разработать MVP страницы результатов поиска с картой. Файл App.tsx содержит начальный код, который нужно дополнить и завершить. (обратите внимание, что одним из критериев оценки будет являться компонентизация приложения)

### Дизайн
Визуальная имплементация должна быть максимально приближенной к тому, что изображено на картинке (шрифт можно взять любой стандартный, не обязательно подбирать шрифт с картинки)

![Поиск](search-page.jpg "Результаты поиска")

### Данные
В корне проекта находится файл data.json который содержит результаты поиска - список объектов недвижимости.

## Требования
- Респонсив двух-колоночная верстка 50/50%.
- В левой колонке отобразить список из данных в файле data.json с возможностью прокрутки.
- Правая колонка должна содержать карту, карта должна занимать всю высоту экрана (минус высота шапки сайта) и всю ширину правой колонки. Добавлять маркеры на карту не обязательно.
- Верстка сайта должна подстраиваться под размеры экрана. Для мобильных устройств карта должна быть спрятана и показываться кнопка "Map view" - имплементировать функционал кнопки не требуется. Кнопку отобразить в любом месте, которое считаете подходящим. Визуальный стиль кнопки также нужно подобрать самому.
- Для мобильных устройств меню в шапке сайта может схлопываться в выпадающий список.
- Над результатами поиска в дизайне есть фильтр по типу недвижимости. Визуальная и техническая имплементация является не обязательной, но будет рассматриваться как бонус. Отсутствие имплементации никак не повлияет на финальную оценку задания.

## Критерии оценки
При выполнении задания, по возможности, старайтесь следовать вашим обычным методам разработки проекта. Относитесь к нам, как к коллегам, которые будут проводить код ревью и, возможно, в дальнейшем развивать проект.

Мы будем оценивать работу по следующим критериям:
 - Корректность и безошибочная реализация согласно требованиям
 - Качество кода: чистоту, читаемость, организацию
 - Визуальная часть, насколько близка реализация вашего решения к предоставленному дизайну


Удачи! Если у вас есть какие-либо вопросы по поводу задания, не стесняйтесь обращаться :)
